星展個 ibanking 搞左4日都仲未開返

復活節個 ibanking 已經拎左72個鐘maintenance window
到今日再過多24個鐘都仲係未用到, 我都係想睇下找幾錢卡數姐
internet banking 搞到 exceed maintenance window 你慢慢報HKMA啦

冇架啦 有排都搞唔到

citi都係

由於我們正推出已升級之理財系統，因此星展香港網上理財服務於此期間間歇性受影響，運作速度會較緩慢。我們正盡力維持系統服務正常以減低對客戶影響，如需要緊急協助，請致電 2290 8700。本行對此所造成的不便，深表歉意。

最後更新於2017年4月18日(星期二) 下午5:00

搞左五日都未完全搞掂